有冇巴絲介紹黃嘅tune琴師傅？

或可靠的師傅？
同埋個琴太耐冇tune會否俾師傅屌爆？

留名同問
屋企部琴好耐無tune無彈
都想揾師傅睇下部琴既情況

Lm

我部琴廿年無tune係咪唔要得

彈得，但會低晒key, 夾唔到樂器
自娛得，但考唔到試